屋企隻貓走咗 另外個同伴成日好似想搵返佢咁

兩隻係由出世對到大 雖然間唔中打下交 冇諗到有隻咁早因為腸胃問題走咗 不過唔係屋企走 所以佢個伴唔知咩事
而家另外一隻叫多咗好似成日搵同伴咁有冇人有咩經驗可以講下有冇咩可以做到 (養過隻就唔好搞 成家都仲未適應到)

買隻同走左個隻大小差唔多嘅毛公仔陪佢

好提議 唔該

琴日我隻貓貓心臟病發走左

RIP

送埋佢上路啦，都生無可戀

伯母今鋪大鑊了

同佢玩多啲 係要時間沖淡 而家我嗰隻都叫少咗

幾歲

已經一年喇

3歲 黎得太突然 仲未接受到...

RIP
唔使捱好多苦又開心過都算係咁
依家有得陪佢地玩我都盡量陪

咁後生。。。真係好突然

我都係
不過佢哋唔係一齊大
大嗰隻14歲走咗
嗰陣時細嗰隻先1歲
有feel到細佬想搵返大佬
但過咗陣佢就好似唔記得咗大佬
可能因為仲細

可以睇吓cuddle clones，我都整咗隻等送貨